求救! switch xci sd gundam dl後開唔到

求救
有無巴絲知乜事
已update sxo
但都係開唔到隻game

知唔知可以點搞
窮L好想玩

窮撚可以玩
賊唔配玩

見到又搞一輪破解搵完rom 等完以為有得免費玩
點知唔撚得要死死氣係lihkg 問 係大陸論壇問嘅死樣就好想笑

抵啦，玩翻版
儲定利是錢等ban機換過部啦

刪哂內容留驚底再去黑商店全部再下載過連DLC

窮撚想玩咪全新機+二手碟 玩完原價放出去
部機遲下唔想玩減2-3舊水班傻西都爭住買

窮就唔好打機啦
搵到錢再打啦